jisoo, 解放大脾

妹妹現晒型

我解放巨龍

你食金希切的撚啦

點解kpop女大脾好像愈來愈正

還是她們用細一碼熱褲營造肉肉脾既假象

Jisoo大髀係ok的

我都ok jisoo大脾

想舔

髀ok, 小腿唔得, 我記得jisoo係咁

404

冇j緣

勁能正..

算少肥-粗

敬業到你，條褲拉都唔拉下

條撚準備！

我要睇iu

係咪冇著，先會咁現？

真係得kpop先會逼啲女著超短褲露camel toe/ 屁股蛋

블랙일까 핑크일까 블랙핑크일까

好想摸